足球員亂開玩笑睡人妻 遭富商老公斬首斷莖慘死

玩笑真的不要亂開，24歲巴西足球員費達斯(Daniel Correa Freitas)在上月27日，被發現陳屍於荒郊野外，更遭斬首斷下體。現在案情初步顯示，原來是費達斯開玩笑，睡了一名人妻，結果人妻的富商老公信以為真，對費達斯下毒手殘殺。
據英國《太陽報》報導，事發前費達斯應這名38歲富商布里提斯(Edson Brittes Junior)之邀，參他的女兒亞蘭娜(Allana)的18歲生日趴。費達斯在派對上玩得很盡興，他們結束在夜店的狂歡後，又來到布里提斯家中續攤。但過不久布里提斯收到一組照片，看到費達斯躺在床上笑著自拍，但身旁竟然睡了布里提斯的老婆克莉絲汀娜(Cristiana)，費達斯還傳訊給朋友說：「我現在睡在這裡，今天這個屋子裡有很多女人在睡覺。但我要吃了女孩的媽媽，她的爸爸也在這裡。」
布里提斯看到這組照片與文字後，完全崩潰，他更深信妻子遭到費達斯性侵，決心要把費達斯給殺了。警方調查指出，費達斯應該是在布里提斯的家中先被活活打死，之後費達斯再被帶到荒郊野外，遺體更慘遭斬首斷莖分屍。
報導也指出，相信費達斯並沒有真的睡了克莉絲汀娜，而是故意趁著克莉絲汀娜熟睡時，躺在床邊拍照惡搞。但布里斯提的律師多馬柯基(Robson Domacoski)表示，布里斯提曾經聽到克莉絲汀娜房裡傳出尖叫聲，相信費達斯企圖性侵克莉絲汀娜。此外，多馬柯基也表示，原本布里斯提沒打算殺了費達斯，只想把他全裸丟在路邊，但之後仍控制不了憤怒的情緒。費達斯的遺體被發現的3日後，布里斯提遭到警方逮捕，亞蘭娜的2名友人也遭警方逮捕。
此外，克莉絲汀娜也上電視為老公作證，表示她在睡夢中驚醒，發現費達斯正在非禮她。克莉絲汀娜說：「當時費達斯只穿著內褲，生殖器外露，還磨蹭我的身體。他好興奮，但我嚇到驚聲尖叫。」（施旖婕／綜合外電報導）

費達斯。翻自《太陽報》

巴西足球員費達斯亂開玩笑睡人妻。翻自《太陽報》

費達斯傳訊給朋友說：「我要吃了女孩的媽媽，她的爸爸也在這裡。」翻自《太陽報》

費達斯的最後下場，慘遭斬首斷莖。翻自Ipa Online臉書

有冇無碼圖......

以為玩命就唔駛死?

ON9冇藥醫

富商真男人

你估屌人老母唔洗付出代價㗎？

此外，克莉絲汀娜也上電視為老公作證，表示她在睡夢中驚醒，發現費達斯正在非禮她。克莉絲汀娜說：「當時費達斯只穿著內褲，生殖器外露，還磨蹭我的身體。他好興奮，但我嚇到驚聲尖叫。」

已經有動作仲話開玩笑?

抵撚死，好玩唔玩玩呢d

無證無據

我估佢唔係真心想強姦,
但玩過火,人地老公信左,一時火遮眼咪殺左你囉

無屌到都付出代價

老婆維護老公,緊係咁講

只係屌唔成，唔係惡作劇。其實真係抵死。

殺人者老婆up 你就信到十足十

唔知佢係即殺定折磨幾個鐘先殺

好玩唔玩玩呢啲，脾氣好都打到你爆缸啊

抵撚死

下個到賤種TAA

佢直接玩個有錢佬都可能唔洗死,現在玩人老婆咁抵死

係我就斷佢徑算數

雖然佢罪不致死,不過佢咁開玩笑法,多數真係搞過人老婆

有冇人妻圖

個女都十八。。。

泰利 傑斯點算

巴西要買起人命是好平

GOOD KILL

好

其實已經過咗開玩笑嘅程度

廿八座大王.jpg

抵撚死啦

圖呢

咁都罪不致死
你老母比幾多個人搞過

罪不致死既前設係佢真係開笑 冇性侵/強姦人老婆OK?

有冇個女張相

外國地方係開放d，可唔可以唔好咁封閉

，個2張有冇無格版

以為taa.....

😭

（施旖婕／綜合外電報導）
好耐冇見

擺兩個榴槤係對波到

抵撚死 已為佢講屌你老母 點知上埋床講

條友連人地老母都食得
我覺得好大機會個女都被佢一早開左齋
後生細女被人氹兩氹就

老豆送俾個女份生日禮物特別到,一定唔會忘記

G 持富商

我有錢同權都會咁做

搞佢個女仲正啦

真抵死

母女丼

Its prank bro!!

可能兩個人爽完,條女怕死先話比人搞

所以咪私刑

多數唔會,係既話,個老婆上電視就會直頭話俾佢強姦左

屌，以為大哥

條友應該後入屌左人地老婆

點解有錢佬殺完人會比人拉

唔夠有錢

個多數係點計出黎,費達斯都比佢老公殺左 死無對證

BTW ,The woman is always right

無機會叫佢下次唔好啦

而加大家係認同緊有錢佬
應該係 rich is always right ok?

此外，克莉絲汀娜也上電視為老公作證，表示她在睡夢中驚醒，發現費達斯正在非禮她。克莉絲汀娜說：「當時費達斯只穿著內褲，生殖器外露，還磨蹭我的身體。他好興奮，但我嚇到驚聲尖叫。」

因為如果要維護個老公,兩個又真係上過床,點解唔講大d,話俾佢強姦,

老婆俾人強姦或者非禮而殺人,個判罪輕重應該有一定差距

Ho ball

呢個milf正到

人都死左佢講乜撚都得

個樣都唔同啦....

其實名都唔同

強姦有得驗呀 on9仔

仲以為係taa。。。

仲有面子問題
富商個老婆俾人姦過?

做完愛有dna已經衰左9成啦，話飲大左瞓着俾佢姦左，點分係自願定強姦呀？on9仔

分分鐘坐多十幾二十年呀，面子

咁如果係自願點維護佢老公呀，用下個腦再講啦，定同個官講係自己濕左先俾佢插所以下體無傷驗呀

十幾廿年點計?
用私刑謀殺可以用
老婆被強姦做理由減刑?

如果真係強姦仲點會出post..

就係分唔到係咪自願，仲要有埋相證明，如果有扑野，有埋dna咪可以屈佢強姦囉

同理如果真係搞左人老婆都唔會咁出post

原來你係唔明咩叫強姦有得驗 下體有被強迫進入既痕跡呀，明唔明呀? dna屈強姦

連登仔弱智 人講就信 唔會諗下有咩動機

同埋又何來dna俾佢講大話講大d呀

你就弱智 訓上人地老婆張床已經係一個理由

玩佢個女都可能唔使死
但竟然派帽比富商

ON9 100

好玩唔玩玩人地老婆

就算對方係死窮鬼 ， 你拎人地老婆咁樣開玩笑， 人地係男人落唔到台都係會報復， 何況對方係有錢人

人蠢無藥醫， 下世小心啲

比較想知使唔使坐監，定窮人含撚

咪又係畀人拉咗

如果係党主席咪沒事兒

人要有大志

党主席老婆又點輪到其他人去食

佢個女應該肯制, 18歲個既開苞

總有又唔識死既撚樣

例如連登仔

人都死左邊個知

唔係買兇殺人? 富商點會自己落手

講緊連登仔人地講咩就信 咩都唔會諗下 關係唔係理由咩事

連登仔得把臭閪口 冇料到的

Ching 又啱

d足球撚真係on撚鳩，用得下身踢波多，d血去哂下面

真正on9冇藥醫

低死

人地外國人就係咁果斷，邊似港豬 ，錢都唔洗，自己落手

件波衫係山度士

It’s just a prank, bro, it’s just a prank !

sorry its too late

如果冇錢冇權有機會你殺唔殺?

我會介紹你老婆俾佢

然後你去殺

三十六計-借刀殺人

白粉話係溝佢個女所以夾分做低條傻仔?

留名睇富商打甩官司再反告條友企圖強姦
以為死左唔洗告？

抵死